Tesla 入S&P前目標價睇幾多

25％倉係Tesla，本身408蚊開始升，諗住升40％，目標睇560蚊。估唔到瞓醒就到目標價，大家睇目標價幾多

唔長揸？

無上限

$800 股王之王

700

我諗我會分兩份，一半長渣，一半睇位食。

不過，其實仲心大心細

7千

升完

SH到2030啦

$600

600啦
我訓醒都心諗做咩升咁多
呢隻野真係升又驚

上番1000

驚佢升得快，回得快

SH驚乜鳩

你可以減倉減到0成本 咁咪由佢繼續上

等2000再拆

早晨 船長

升又驚升得快
回又屌佢妹妹下
買返六合彩等發達算吧啦

600

水手數完鎂未

日日數 數到手痛

好快上1000

一起身就要數鎂好辛苦

有幾多股？

今晚

只會逢跌入貨 唔會止賺

繼續屌醒我啦

我550放哂 得返啲profit 係度
見升到560 好似放得on 居咗

ElonMusk癲佬

幾時都話，美股係要SH到永遠

之前玩港股多，所以唔夠信心。要轉下心態

First time？

400*1.7=680

大漲小回 記得

下次放一半好啦

想短炒買call 啦

等到佢有一日收市價係紅色就加爆佢
係手果D幾時都唔撚放呀

#metoo
放左80股@550 560 入返20 total 仲有100

契媽睇好2024上7000

50%倉 睇重佢至少上800啦

Why not sh?

拆多兩次股

1000

我一直以為係2025年

等到條街有一半係電動車先放一半

7000好似係未拆時講

拆完都係睇7000呀

起碼60%
40太睇少tsla了